美國參議員科頓：看看中共對希望活於自由的香港人發起不停的戰爭，從大躍進、文革到新疆營，這是第70年的中共恐怖控制

入去retweet

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推